咸撚左 （認真）。。。。

今日我門哥既眼淚係為香港而哭泣
我知道。。😭

😭是沒有的

已經叫左跟我的地盤師傅 全部咪撚上班！

甘刀打里54

你有病？無啦啦罵我

我地盤出身
有種隻揪隻！

痴能錄港女 陳晚遊行有沒比人抽水😛

咪撚挑釁我！！！！！